{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054448",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/brown-dot-shinho.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "브라운도트 호텔 신호"
    },
    "text": "ブラウンドットホテルの信号は釜山江西区に位置し、チャイナタウンから18km、光復洞から19km離れています。 当ホテルは、無料Wi-Fiや24時間フロントデスク、手荷物預かり所をはじめ、さまざまな施設をご用意しております。 また、国際市場まで18kmの距離に位置し、便利に利用できます。 客室にはやかんなどの便益施設とエアコン、薄型テレビが完備されており、一部の客室では海の眺めが楽しめます。 宿内の全ての客室には休息空間も設けられています。 ブラウンドットホテルの信号では、アメリカン朝食とともにさまざまなビジネスサービスやアイロンがけサービスも提供されています。 釜山駅や釜山港などの名所は宿からそれぞれ19kmの距離に位置し、最寄りの金海国際空港は18kmの距離にあります。 ホテルは釜山の中心部からは19km離れており、チェックイン時間は18:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ブラウンドットホテルの信号はどこに位置していますか？",
            "answer": "当ホテルは釜山江西区に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドットホテルの信号からチャイナタウンはどれくらいの距離ですか？",
            "answer": "チャイナタウンまでの距離は18kmです。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドットホテルの信号から光復洞はどれくらいの距離ですか？",
            "answer": "光復洞までの距離は19kmです。"
        },
        {
            "question": "ホテルの施設にはどのようなものがありますか？",
            "answer": "ホテルの施設には無料Wi-Fi、24時間フロントデスク、手荷物預かり所などがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの近くにはどのような名所がありますか？",
            "answer": "ホテルの近くには国際市場があります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような便利な設備が備わっていますか？",
            "answer": "客室にはやかんなどの便益施設とエアコン、薄型テレビが完備されており、一部の客室では海の眺めが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ホテル内の客室に休息空間はありますか？",
            "answer": "ホテル内の全ての客室には休息空間が設けられています。"
        },
        {
            "question": "ホテルはどのような食事を提供していますか？",
            "answer": "ホテルではアメリカン朝食を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルから釜山駅や釜山港まではどれくらいの距離ですか？",
            "answer": "釜山駅や釜山港までの距離はそれぞれ19kmです。"
        },
        {
            "question": "最寄りの金海国際空港まではどれくらいの距離ですか？",
            "answer": "最寄りの金海国際空港までの距離は18kmです。"
        },
        {
            "question": "ホテルは釜山の中心部からどれくらい離れていますか？",
            "answer": "ホテルは釜山の中心部からは19km離れています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を教えてください。",
            "answer": "チェックインの時間は18:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 294,
        "QA": 460
    }
}